連登仔正仆街，你地做過咩

對唔住。呃左你地入黎。有朋友想借號比佢既心聲大家睇下。

各位連登仔好,本人多年都是CD-ROM,沒有連登ACC,只好透過有ACC的朋友把這段文章放上來.關於811北角是否行街的問題,我看到連登上有大量的討論,也有一點說話想分享

先說一下背景,本人是名80後藍絲,但因政府麻目不仁走上街頭和理非反政府,這運動中有很多重要事件,其中我相信大家都同意其中一個重要事件是元朗白衣人事件.想當日得知白衣人無差別打人而且警黑同流合污後氣得渾身發抖,晚上根本睡不著...
這件事帶給我不止政治,法理,安全上等問題,最令我感到憂心恐懼的,是心理上的問題-白色恐怖的問題:以後會是黑社會管治香港嗎?

之後元朗行街的結果大家都知道,雖然當日變回了示威者對黑警,但之後元朗的黑社會相對平靜了一點,也算是達到了某些效果,所以我個人覺得這行街以打擊黑社會氣燄來說是成功的...

而最近幾日和之前元朗相似,網上出現大量消息說有黑社會出現,而且是內地黑社會;風聲很多,我沒相關朋友,沒法FACT CHECK,可能真,可能假,我不確定...但我想如果連行街自由也因網上風聲而被奪走的話,那以後對家只要一放出黑社會的消息就能把示威嚇住然後改期嗎?只要開過一次頭,那之後其他人就會認為黑社會行之有效而不斷用這招;若每次都退讓,以後還有人會相信示威者嗎?別忘記當日2戰促成的其中一個原因就是英國的不斷退讓,到最後才反抗,但那時已把德國的胃口養大,導致2次大戰.

我明白,星日可能真的有黑社會出現,北角之行極之兇險,甚至有刀手的可能性,一般平民不想接近是完全可以理解的,我也很害怕,這害怕甚至比元朗行街更嚴重,因元朗行街又一大堆人互相照顧,北角這次有多個活動同時舉行,也有人因風險而想轉到其他地方,人數必定沒元朗這麼多...這些事情我都明白,我理解,亦知道有連登朋友說這行為是送頭;但很抱歉,我還是會在星日到北角行街,我知道有被人斬的可能,甚至有死亡的風險...

我是一個軟弱的和理非,弱不禁風的中年人,我不敢說我能保護其他人,也可能到時只會拖住了年輕人的後腿,到有事發生我也可能只能幫其他弱者街坊離開,甚至被黑社會捉到時只能跪地求繞...但為什麼明白了這些風險,我星日還是決定去北角,因為很簡單的一句話:'不自由,毋寧死'相對被人斬的風險,我更害怕沒有自由的可能,更怕香港變成一個黑社會橫行的香港,我恐懼黑社會管理的香港...

如果很不幸地,星日真的有一堆黑社會出現在北角,沒警察會來,也沒示威者保護街坊的話,到時我可能會真的會死心,因為香港人自己已經放棄了香港的地方,香港會變成不是屬於香港人的香港,而是黑社會的香港,而黑社會的香港沒有爭奪自由的資格,因為黑社會不代表我們...以我認知中,香港人會輸會敗但不會放棄,即使不幸地星日真的輸了,但也證明了我們不會放棄,不會認同黑社會,不會屈服的精神...

最後說一下,打完這篇文章後我會寫自己的遺書,不是自殺的遺書,只是萬一不幸地星日真的被斬死了我也想交代一下自己後事...想不到我這樣一個和理非也被逼到這地步,實在唏噓不已...當然,這場運動中每人都是獨立的,我也不想因為我這文章有兄弟到北角而受傷,但我心底徹底接受不到黑社會控制香港...以上文章都是我心底話...最後祝大家好運,無論這場運動結果如何,我希望大家都能得出不後悔,於心無愧的結果.

大家好運,香港加油!!
csk244 於 10/8/19 2:38

堆

再堆

堆3

又堆一堆

再堆堆

堆佢9個

堆夠10個